# Практические работы "Средства программной разработки"

# Скачать все работы: :arrow_right: [Нажмите сюда, чтобы скачать архив с работами](https://codeberg.org/gerasimovtltsu/spr/archive/practices.zip) :arrow_left:
## Прямая ссылка: :arrow_right: https://codeberg.org/gerasimovtltsu/spr/archive/practices.zip :arrow_left: